屎忽痕： 新·18區 土地功能

［歡迎大家增添其他功能］
如果首都係沙田
咁聖城就一定係黃大仙！

✺首都：沙田
民主運動初期，已完美展現和勇一家親，成各區榜樣。
上議院：連登（議政之用）
下議院：新城市廣場（集會、唱國歌、與商場保安、狗隻爭論執法議題之用）
地標：沙燕橋
盛產：沙田柚

其他新社區功能包括：
✺聖城：黃大仙
居於聖城內嘅得道仙人不怕煙攻狗咬。
盛產：不鏽鋼碟（已開光）

✺聖山：獅子山
傳說聖山乃神獸［鶳］所棲身之聖域。聖山於日出掛直幡；於日入現聖光。
盛產：民主榮光

✺兵工廠：深水埗
國難五金、鴨寮街所在地。
盛產：防具、教學鐳射筆

✺新西軍營：荃灣
新界一大戰綫，主要戰場：市中心
盛產：重型傷兵（sad but true...手足中刀又中槍）

✺中心軍營：旺角、尖沙咀
香港中心地段戰綫，主要戰場：狗屋
於新界九龍各區借兵，戰鬥經驗豐富，能力diverse，步兵系、遠程系、法師系⋯⋯
盛產：唔想過海嘅勇者

✺新東軍營：坑口、寶林
新東戰綫，主要戰場：黨鐵站。
盛產：被黨報文潰報質疑扮街坊嘅防守型勇者

✺心魔城：太古城
城內住咗唔少好有地位嘅心靈魔法師。佢哋可以憑一句說話、一個屋企廁所就瞬間擊潰3萬隻狗嘅弱小心靈。
盛產：稅收

✺連儂牧場：屯門
牛牛養殖場。獨特飼養方法係每日聽《願榮光歸香港》培養抗爭和正面情緒。
並非以肉質分類，屯門牛牛以決心分為鬥牛、武牛同埋和牛。
盛產：牛牛

✺Art Gallery：大埔連儂隧道
民間藝術家以圖切磋技藝。名作包括：超大型香蕉糖人像畫、4D動感文宣（包括：拖鞋敲擊、噴水等）
盛產：創意

✺新·紅館：香港太空館外空地
回水激光show不定期上演。

✺英靈碑：金鐘PP
🎗

✺力場防護罩：深水灣79號
香港人最強大台

✺Camino Finisterre：朝聖之路，路線係由各位家中出發至煲底。
期望同各位手足有日除下面罩，
於煲底相見

邪魔之地：
Ψ百畝森林：灣仔至西環一帶
Yellow Object習維尼啲𡃁嘅聚居地，當中包括中聯辦、老解、㭍婆、賣港行會卅二魔、大公報、禮義廉等。
盛產：魑魅魍魎

Ψ阿布之鄉：元朗六鄉
充斥住一班香港阿布，以原居民所享獲嘅傳統權益胡作非為。為擺脫「牛屎佬」嘅矮化形象，7·21六鄉集結，用藤條將「官·警·黑」打拼出新中文字！傳聞班阿布正向聯合國申請將新字列入文化遺產。
盛產：六鄉各有不同特産，如：錦田沙埔村賣嘅人血西瓜/ 八鄉好hit嘅光頭look（強光能反射各種道德審查，強大無恥心靈）

Ψ門虫角：北角
爬行種——門虫，屬低等物種，經幾代產卵繁殖後衍生成幫。手能變形成竹枝/刀，成為「手臂嘅延伸」。8·11疑炎夏引起虫患肆虐，一幫門虫於街上無差別攻擊人類。
盛產：門虫

Ψ香港百慕達：太子黨鐵站
香港百慕達今年8月出現史前生物速龍！8·31列車駛入此站後，乘客無辜地被失控嘅「狂暴速龍」攻擊同咬傷！另外，响設施運作順暢嘅情況下，無理關站2日。7分鐘時空畫面離奇消失！ ！3位手足下落不明！！！
盛產：奇案、冤案、白花

Ψ霞姨片場：觀塘黨鐵站
聽聞劇目「站體自燃」穿崩片段流出後，有幾個臨時演員被霞姨拖數同冇得拎飯盒。
盛產：臨時演員

Ψ工賊城寨：土瓜灣
香城暴徒始祖藏身之處，令城寨內污煙瘴氣。暴徒始祖擅長製作炸彈、汽油彈及發動暴動。
盛產：土製菠蘿

Ψ 集中營：新屋嶺
說不出聲的淪陷區
盛產：酷刑

推推推

True but sad 希望我地的後代會永記我們這段歷史